---
date: 2017-11-17
type: Document
title:  "Personalización en Deepin"
description: "Fondos de pantallas, iconos y más"
tags:
    - deepin-sistema operativo
    - interfaz
    - personalizar
    - estilo
set: importante
set_order: 9
icon: layout
---

Continuamos con la personalización.

## Temas
### Paquetes de iconos
Los paquetes de iconos contienen gráficos para todos los componentes del sistema operativo. Además, los iconos pueden personalizarse con otras aplicaciones para mejor acabado.
- [Halo]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/halo/)
- [Marea]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/marea/)

### Fodnos de pantalla
Los fondos de pantalla o papeles tápices son parte importante del escritorio. Se pueden personalizar desde el centro de control.
- [Set de fondos preinstalados](https://github.com/linuxdeepin/deepin-wallpapers)
- [Otros wallpapers]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/dwallpapers/)

### Temas visuales
Los temas de Deepin dan un mejor acabado a las aplicaciones. Aplican también a aplicaciones escritas en Qt (KDE) o gtk (GNOME).
- [Documentación DTK]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/dtk/)

### Temas sonoros
Los temas sonoros cubren al inicio del sistema operativo, efectos de ventanas y avisos del sistema operativo.
- [Set de sonidos preinstalados](https://github.com/linuxdeepin/deepin-sound-theme)
